係咪應該搞個遊行: 反對狗隊加薪? 最好減佢人工

證明班狗唔值得加,
甚至要減人工至8000.

班狗係值咁多, 本身仲有狗舍住.

如果建制又夾硬過立法會,
又一次證明佢地與民意為敵.

減黑警人工呀屌

減人工呀屌

推

實過啦 人地分分鐘轉頭番上去做政協 人大
賣左香港咁多年唔差在最後一次

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

減你老母 解散並清算呀